香港有邊位親支人士拎咗支那居住證？

黨妓汪明荃有冇？
晚晚 hard sell 大灣區嘅土生葡人肥閪瑪利亞有冇？
謝霆鋒、李克勤同陳小春有冇？

就算有都可以保留外國護照啫

拎咗張證你重有得走？

舉報收入逃稅有無得搞